原來依家d大學生連唧車都唔能識用

終於見識到高分低能 仲學人走黎做PART TIME, 比我地d倉ching屌到喊住走

巴打, 唧車真係唔係話上手就上手架, 個時都練左半日先上到手

即車半日仲唔識踩住當滑板用係真係抵屌既。。。

利申 太肥踩爆左部被炒

下 點踩爆

踩係個尾度 起勢咁衝埋去架貨車尾
鏟上個刻 尾碌食哂d力 碎尻左1粒

sor囉 我都係玩左幾下先識

使唔使半日咁誇
插落卡板再唧起佢就拖走啦

又咁講，邊個一出世就識用所有嘢架
肯學肯做咪得囉

(利申用左半個鐘學用影印機)

有幾難 十足d廢老老屎忽 玩個唧車都要認叻
玩幾下都識啦

依家出到有電動唧車，唔係個個大學生都好似我地班ching咁醒識用呢啲高科技野

電動重危險，開行油好快架
一個唔覺意炒埋人地隻腳度斷硬

快鬼咩

以前暑期工返倉乜都唔識
比個啊叔屌到識
學左2個鍾 教車咁教

有啲改過真係好快

電唧咁大部，點入個倉啲閪位呀

倉ching

ho ball

我唔用唧車
揸開貓仔一鳩推撚住行
話撚知佢爛
利申俾人炒左

返工無人教過
一嚟就當你已經識用
羨慕上面啲巴打有得玩成半粒鐘

唧車識得用同用得好係兩回事嚟，每年暑假教班新仔都唔個好嬲定好笑
電唧又唔比得新仔用，手唧又用得唔好，最後都係叫佢搬貨算撚數

大學生包咩都識牙

叫佢地換水掉廢紙

同渣車原理一樣 唔識咪學囉

你一出世就識用

所以讀咁多書真係無撚用
一樣比我地中三grad倉務ching撚到哭

蓋青做倉？

唔能比? 我已經係SENIOR

電動唧仲難用阿

做倉都咁大聲

誠哥都唔識用
你屌埋誠哥先
唔通讀大學咩都教呀
讀撚完個bba 都應該要識開刀做手術
你唔係識用架唧哥都用嚟打飛機呀麻

人地唧成噸都無事，你繼續吹

講到你好似一開波就識用咁

唔識鑽木取火既，麻煩先出一出去

個個似你咁垃圾做運輸咩

成班倉務員圍爐

依家D人類連鑽木取火都唔能識

利申：原始人

電唧好撚好玩

企上塊板度風馳電掣

點撚樣呀自high物流仔

點個part time 仔出去慢慢舞，我地屈係冷氣房打機/賭錢

你小兒麻痺？

中學畢業都識啦
大學都唔識笑死人咩

依家D 唧車撚連博士學位都冇 仲學人走黎做PART TIME, 比我地d16 歲就讀左8個PHD 既ching屌到喊住走

你又知誠哥唔識用

人各有所長
你唔通寫野文字又會夠大學生好
大學生做開文書野 幫補下生計搵個勞動型part time 都要比人屌

每年公司黎既intern仔都要用口屌佢一獲，女既就呵護完真屌佢

辣殺大學生 唧車漂移先型棍

做嘢度用開油壓，你俾部電嘅都考起我

你中文都唔撚識打

唔識用個d人入死角位左度右度

度半粒鐘都未撚唧到入去

以前暑期工覺得最難玩係扎繩機 成日唔識斷

想學，有無教學，想補習。

智障？

唧 唔係剷

手唧就識用出來做野到依家
電唧控制唔到 大力小小就衝窄位唔方便 無得暴力來

學黎跟你做咕喱咩

咁撚醒唔使入倉比我屌啦

屌, 我返倉一個星期就用電唧啦

做過三個月倉（暑期工）
日日都俾人屌

做完三個月瘦左40磅

尋日喺BBQ場見到個八十後唔識鑽木取火
真係垃撚圾

原來依家d人連個撚字都唔撚識打

大學生都要學識點用唧車，覺唔覺本身件事都幾悲哀

利申:升U前果個暑假返暑期工學識左

依家大學生真系廢到
連砌貨都吾識砌

邊似你天生就係喺倉做嘅人才

大學畢業左十年都唔識用喎
人生中唔使接觸呢啲粗重工作
你地慢慢圍爐

成板奶粉都未爆， 你重過成板奶粉呀

大學生一定要識唧車？

原來蓋清係倉務師

1212

大學生連粗重工作都唔識
冇鬼用

可否介紹入行

有電唧架清

電唧正常講一次應該做得掂
都係比較基本升降同行
係有時上落斜同轉灣奶野
或者有傻仔撞自己
手唧問題仲少
驚唔夠力好過

兄弟你咪玩啦，只有做同唔做架姐，邊有識同唔識架，仲話要半日上手？

再吹大d

蓋清好波

屌啦 而家D大學生咁低收入 又咪要跟我搵食

。。。咁難㗎咩
有幾多個fuction呀
唧高佢 放低佢 拉
需要半日?

不嬲係徒手搬，唧得黎都搬完

利申：試過做倉打飛機被炒

個時我暑假工 玩幾個鐘都識啦 係轉彎位要慢少少 太快啲貨會傾斜

冇學過唔識好正常，我都係返過倉先識用

聞道有先後 術業有專攻

渣得快一剎車(eg閃避行人)
個人就會飛出去

以前返pt連剷牌都考埋 我就玩托盤 你地慢慢唧

我都幾sure誠哥識用

個陣中學雞做暑期工，玩左一個星期先上手

我地倉務師唔係咁易做嫁

多數係屌用得慢
唧車你自己舞幾野都學完啦

射出嚟即刻結冰

對唔住囉，認真，我第一次就識

當年考完Dse做暑期工,正係聽個師傅講10分鐘之後就自己拎左部電唧黎玩,玩1個鐘應該都識揸 ,係d死位彎位要揸慢少少

大學生做呢啲藍領工社會大學嘅大學生阿

講真
考個車牌對用唧車有幫助

人哋讀到書遲啲都唔使做你呢行搬運啦似你咩
係要指明D大學生，自己讀唔到書妒忌人

吾你老母

認真問轉彎同泊車有無技術？
利申未用過

尊重家人都吾識你讀屎片？

大學生就一定識用唧車? 邊科教? 係咪識用唧車就威過大學生?

做倉唔好咩
搵到兩餐

地盤用過 電動 好撚快
要禁好少先係正常速度
但唔洗好似樓上咁話半用先上手下話
1分鐘得啦

成班咕喱用唧車黎打飛機
講真有幾難用
唔講以為揸緊飛機

字都唔識
證明你屎片都讀唔掂

成日要出貨俾人
有次見到lift 口放低架車
手多行埋去玩兩野就識用 最後幫埋佢搬出搬入

蓋清收工有冇去ssp搵yoyo?

牙叔我起碼吾會上網捉人字虱甘無聊

做倉都好意思行出黎

嘩屌 5p字 睇死人

無乜大技術
但小心安全囉
正常做超市有2個人落貨嘅
一個拉一個推 拉嘅小心唔好鬆手
同埋上貨車攞貨 拉出嚟嗰陣唔好太心急 行太出
拉到咗落貨板咪扭轉個把手鎖車

起碼係專業 唔係偷唔係搶

高級倉務員？

做廠起家

yes

嘩 原來做倉務仔都可以拎呢樣黎打飛機 咁d洗碗呀姐咪可以用一小時洗幾多隻碗笑9大學生

大撚把

人地讀書叻唔抵得

電動唧車加速度好快 未用過而又冇渣車踩油門嘅概念嘅話，好易炒落旁邊d野度

你的眼界如何

甘你咪繼續成世做倉

讀死書唔識做人 等我班ching教下佢

又真

你做地產㗎喎ching

Aggar
公司以前請過大學生黎做pt
仆佢個街唧車都唔撚識用
都算
叫佢砌下板砌到冧撚晒 上面重下面輕
即時叮走

我記得有條片
個傻閪 係升降機 坐係電唧上面 之後夾住左

天生識丫，你諗返你第一日開工個時味又係on99

樓主用唧車都要有優越感？
果時識㩒𨋢開心咗幾耐？

咁你加油繼續用繼續陶醉於自己識用唧車嘅世界啦

一板野重撚過你隻肥閪n倍都未撚爛啦

砌板又係要有技巧

老貓都識用啦 渣ga

上頭唔比我想教都唔得，早2年炒過車，2個暑期工入咗廠，上頭話唔比新人用，斬腳趾避沙蟲，腦細就真係腦細

點樣炒到入廠

依家有款半自動電唧，手動唧上落，拉同推就用電，size同手唧差唔多，細地方用都幾唔錯

好想渣碼頭d剷車同吊檳

喺lift入面冇落唧，有條傻仔以為手柄個紅制係響咹，手多多㩒咗，2條友企喺板貨前面就炒中隻腳

呢啲款

我朋友碩士 自己做老闆， 唔夠人用果時，搬貨送貨都要自己做

依家啲老屎忽連精靈寶可夢都唔識
仲成日講咩寵物小精靈比卡超
皮卡丘萬歲

唔識好正常，你一岀世都唔識行路

一教就識叫聰明
教半日先用得掂叫平庸
成日都用唔掂仲要整爛 就。。。。

揸開地龜
日日揸住四圍hea
玩到冇電就叉電 叉滿又四圍走

多謝師兄解釋

D老屎怱凈係屌尻人，之前反part time好彩有D師兄教下先上手

咪就係

唧車唔識用有幾咁出奇

我唔係中四做pt用過都唔會識用啦